Zack Snyder’s Justice League劇透討論區4

avg1就真係幫iron man 叉電啦

唔熟dc 有無ching介紹下最尾嗰件咩料
是咪要嚟打黑化超人

Oreo?

就係身型唔夠大份
手太長腰太幼
先顯得個頭大

OG成員: Aquaman, Cyborg, BATMOBILE, Wonder Woman, the Flash

我啱啱都諗住打呢個問題
另外見到未來好似綠燈俠都死埋，見以前大戰都有佢，可唔可以順手講埋佢有咩技能

同埋而家造型好似冇動畫版個件藍黃色袍嘅設計咁sharp?

latern出咗一幕 唔知會唔會reboot呢

Thor喺A1都唔差㗎，起碼做低咗條鯨魚

最尾嗰件係邊件?

最尾係咪講緊Jonn Jonzz
火星獵人
你當係怕火
但係識變形同精神系既超人

唔扭頸
用手板um 住Zod 對眼等佢自爆

Zack Style你一定唔會見到好sharp既design

怕火(心理上）

你啱

Green lantern 要有強大既意志力 隻戒指可以將任何想像既野化為實體 隻戒指本身收藏左好多知識
所以gl 其實可以好撚勁 係睇你個人有無想像力同意志力

Kyle

隻手會痛bor

火星獵人弱點太大

火星獵人係戲入面扮人老母去搵人條女同擾人清夢, 仲要唔出來幫拖

有冇ching可以講下幾位地球GL嘅性格特質

可惜戒指好易甩
同埋成日要叉電

食緊oreo

Jonn:有火唔好搵我

好地地大家都傾緊套戲
點解又會變左嘈交post

超人其實都好大弱點

國防部好忙架

Mogo: Are you kidding

佢有心靈感應係咪即係睇到BATMAN個夢呢

斗篷D飄逸感真係得ZACK拍得靚

Oreo係咩reference

其實如果JL肯定冇2既話
火星獵人2個shot 好似冇乜必要
第一次扮老母果到唔知呢個角色以為係Zod 屍變出黎搞事
片尾果時聽到叫mar man hunter 都係google 下先知發生咩事

睇佢係咪有心睇
同理論上佢睇唔穿Batman

Hal: 柒頭, 17JL Aquaman, Geoff Johns最愛
John: 軍佬
Guy:臭串火爆大男人柒頭
Kyle: 想象力最豐富,但得罪DC前高層

New 52唔講,太好睇,要自己感受

Hal Jordan 而且同batman互動通常都好睇

嘴遁同zod 和好
一齊番smallville 耕田養育下一代

手套版型過戒指好多

lgbtq+

你意思指Hal Jordan性格似17jL aquaman?我之前睇young justice，入面對GL唯一印象係HAl同John反對俾Guy入JL

17JL Aquaman啲柒野係Geoff Johns手中Hal會做嘅野
好似坐lasso of truth咁

未來果個閃電俠都係Barry ?

只係留左鬚？

17JL Aquaman 掂到LASSO 個度係漫畫gl嘅情節來

Hal 係JL 漫畫通常都係戇戇鳩鳩, 但一去到green lantern corps 就會好型

換左甲留左鬚

New 52 GL真心好睇？

但漫畫入面Hal係咪成日同John、Guy一齊出動？

N52 JL既Hal係特別柒
俾Batman偷戒指
俾超人打到仆街
俾Darkseid打斷手
中Lasso of Truth
後面仲好似直接唔俾佢返地球

最型咪darkseid war 拒絕成神果段

New 52 GL後期普通啦
前期加埋Flashpoint之前成個Geoff Johns run就好皇道漫畫同好多現代設定,咩七燈呀First Lantern呀都係嗰期出,啲畫又穩定

地球Lantern成日小圈子架啦

咁老實講N52前期啲畫都偏穩定既

通常來講綠燈都係講成個corps 個故事而Hal又係團長, 所以都會有交集

帶其他人出動=砲灰

一見到齊人就知仆得街

嘩乜咁多人啊
等我一野秒幾件先

N52 真係其實唔錯, JL, Batman, Superman, GL 都好睇
但Batman真係見證住SS點樣由N52尾開始暴走
Superman 尾段N52超死都幾可惜

N52最伏個條線叫Future End

睇完都唔知睇咗乜柒

Zack版大超點解全程都黑色戰衣？
佢係主線除左岩岩醒時未清醒，但都無黑化

黑色吸太陽最強
太耐無曬太陽要用Quick Charge

Superman係Greg Pak開始先好睇
Batman前中都ok, zero year有啲拖, Gordon Bat有潛力但太早收皮, Scott Snyder係成日虎頭蛇尾同一味用Joker
GL後尾new gods寫到勁垃圾
JL就太Geoff Johns

跳住黎睇，岩岩睇完
估唔到Darkseid都幾多鏡頭
會唔會下集JL（如果仲有）就會打佢？
荒原狼同原版比都係差唔多表演
不過比較多性格背景寫到出黎
點都好過上集既

JLD: Apokolips War靈感之一

HBO GO個畫貨 日頭啲場景係電視開喇叭睇都ok 去到最尾大戰真係（最後大戰頂唔順用手機睇算）

N52 Batman我幾鍾意Death of Family
JL好多虎頭蛇尾
另外就係睇Deathstroke單飛開外掛

因為有人唔係傾緊套戲 係明搵野屌
咩咩ZS CUT根本稱唔上係電影
同其他電影去比根本係唔尊重期他作品同導演
之後再叫人睇醫生

淨係大超起飛呢下都係佢拍得型好多

片長多一倍。。。

最尾沙漠果到係咪第二個世界（Not主宇宙）嚟？

Fans are used to seeing the Kryptonian in his traditional red and blue. So, when he flies in to save the day dressed in his sleek new get-up, many were curious about why. Well, as explained by Snyder, Superman’s black suit is a representation of his personal journey.

“The black suit, you can say that in modern Krypton, when he left, everyone was wearing black suits. So it is sort of linked to, in some ways, the old world. I think is a more direct relationship to his family. In a lot of ways, the blue suit, to me, represents his kind of place on Earth. The blue suit is his suit of a hero, the suit of his destiny, whereas the black suit is more personal in a lot of ways, more about his family. One is outward, and one is inward.”

zod係地球都係black suit

紅藍戰衣=5V1A
黑色戰衣=5V2A

想問下正途想睇既係咪得NOW-E呢條路

最鐘意ZACK版係Barry超越自我極限加速果度

係啊 香港冇HBO MAX
可以join $78嗰個plan 抵屌

HBO GO啲畫質閪到爆 其他now台就ok嘅

想問下imdb同搶先版都係242分鐘
但係我用hbo go睇話得232分鐘，其實有咩分別

點解HBO LOAD 唔到？

csl 39 簽半年

岩岩睇完zack版既JL，正好撚多
每個角色既人物描述更加全面，所有角色既行動都合理返晒
雖然埋左好多伏筆但係睇完好撚期待JL2同JL3
都唔明WB上面班人用邊度諗野

雖然係補拍,但臨尾出嚟扮智者話要打大佬,我心諗人地打完一輪你先出黎懶醒

lm

好多鏡頭都好暴力

4個鍾. 真係揾日慢慢睇

其實唔難 今日就KO佢啦
我唔會話佢好緊湊 不過一定唔悶
佢分part 1 - 6我係自動接住睇嘥
原本都仲諗住睇1 part就停吓

感覺上似係主宇宙嘅其中一條未來線

zack cut成個故事真係完整好多
雖然成套4個鐘但係體感真係唔覺
一早咁做咪好囉 華納

提外話之前zack又話唔會留伏筆嘅
又話會完整咁完結JL唔想觀眾留有懸念
依家zack cut反而仲多左勁多伏筆
搞到成個expectation推高到一個點
將來冇續作點算

Flash 係咪岩岩匡智會放出黎
d跑步崩到

Rebirth之後嘅故事大家覺得點
個人覺得Metal幾正

Batmobile

點正法

N52 真係其實唔錯
認真？

最緊要揸緊個信念

WW啲BGM好撚煩

繼續留名

其實我幾鐘意17版首cum together

咁另一條時間線,佢著彩色又代表啲咩

flash件衫佢點做出嚟,佢咁有錢既咩
另一條時間線佢著甲係未因為佢比人打到殘廢咗

hbo go係咪死咗？

Bruce整比佢

而家幾期待Shazam入隊
同埋上年套Birds of Prey係咪無討論價值

點解用hbo睇會黑mon咩都睇唔到

Bruce去佢屋企,件衫已經係度,
Bruce仲話啲物料係用係太空穿梭機度

Sor 我以為你話未來線件suit

Birds of prey我覺得合格，但除左HQ以外其他角色太路人feel，冇咩性格魁力，而HQ冇左個種癲癲得得嘅感覺而只係俾人迫上梁山，令到佢都係變左一個普通嘅anti-hero角色

先唔講Ryan Choi suppose係香港人

自殺特攻中過招之後
Birds of Prey見到影評唔對路,加上女主角個look好樣衰
睇都無睇過

你要求都幾低

無錢咪用偷囉
佢救Iris都偷左條腸

條腸俾狗仔食

套Suit用黎救人

我合格意思都係5-5.5/10，但不能再多了

點解Hal 以外全部金色

黃色

同黃戒有關係？

暫時睇完四章
頭兩章會覺得好多無無謂謂嘅鏡頭，eg影住幾個差佬嘅反應但又唔係襯托出乜效果

但之後兩章塑造Barry同Cyborg嘅情節幾好睇
尤其Barry救黑妹（叫Iris？非fans，唔肯定）一段
呢段17版cut咗絕對係暴殄天物

查實個感覺好玄妙，部分鏡頭喺畫虎不成反類犬嘅17版見過，但snyder‘s cut又以另一種姿態見返

另外感覺一次過睇會有啲冗長難頂
但cut開若干parts就恰如其分

有啲位真係太長

自殺特攻開頭逐個角色揭file咁介紹真係世紀級on9
trailer懶係dark但出到嚟又唔係嗰回事

hbo go又死咗

我反而覺得iris果part cut走佢係正常 呢段可有可無

唔明batman 點同iron man 撞
batman 識非洲追跡術
有手下,有全球batman 計劃,batfamily
d徙弟獨當一面,Dick 更加有埋泰坦聯盟,之後更加做埋Batman
batman 係就算比人流放任何地方都生存到,同係列為最能恐佈既人物
ironman係求生方面真係比唔上batman
你睇得仔細d 真係唔會撞,最大分別係ironman唔會精通精全球武術功夫
ironman只係一個工程師,而batman係可以自修唔同系列既課程,你講得出既batman大部分都識,而非洲追跡術係現實就黎己經失傳,呢個技能據傳學左之後可以唔洗GPS ,你要尋人尋物準過天眼通
你可以話佢2個共通點係有錢,溝女,有戰術頭腦,leader,但撞設定係無可能既事

有無人好想睇lex?
bvs個時已經覺得佢好有魅力
其實bvs入面佢殺到超人 佢已經目的達成 無輸到

綠燈介對黃色物體冇作用，呢個時候，隨時羅賓都打得死佢

應該話佢同Iris 相遇嘅plot擺返個人電話都得反而如果再講多少少佢老母過身同佢同老豆嘅關係仲貼合主題

一樣

大家入下坑
雖然我都唔知漫畫時序，有高手請幫手帶領
如可以係動漫台開埋就好希望多D人知DC同marvel分別，唔好再有係DC度問ironman，marvel問超人
new 52正義聯盟 漫畫

new 52黑暗正義聯盟 漫畫(now E ：黑暗正義聯盟：天啟星之戰睇完想了解多D就睇呢個，John Constantine)

Legion of doom

有樣野唔明,古代大戰個度GL比大老殺死隻戒指即刻飛埋去大老到
佢意思係感受到對面都係強大意志想做25戒?

DKR世界後生Batman同Robin油到全身黃色去打柒Hal

冇話二唔二五嘅

但係留意呢張圖係all star batman and robin
唔係n52
係frank miller鍾意咁玩

漫畫冇人睇架

New 52 JLD悶到仆街喎

而且Batman係the World's Greatest Detective

你有睇CW Supergirl就知咩係火星獵人。

套書好似爛尾？原本諗住等佢完一次過買合訂本

新版電影據傳係Detective 版
但個主演堅持唔肯操身形呢下

HBO go 個字幕有黑底
有無得整走

D人問親jim lee都話會繼續 等到2046

咁就可以慳番

話似設定果位巴打講既幾樣野
都係呢個po 大部份人唔認同
所以唔洗太在意

叫人睇n52 果然真係坑

電影版同電視劇版幾似

究竟有生之年見唔見到Wally

With Green Lantern officially moving forward, HBO Max also revealed that the show’s main lineup of characters will include human Lanterns Alan Scott, Guy Gardner, Simon Baz and Jessica Cruz, as well as alien Lanterns Sinestro and Kilowog.

佢自己9up啫
有練大隻呀

電視劇版都係抄佢呢下起飛

好似係WB 唔俾佢出green latern 所以就出火星獵人 係咪想一次過show曬7個成員 起碼齊齊整整

有冇人覺得未來個flash 留左鬚 同原本唔係好似樣

Cw

終於睇完完 呢套好睇好多

好多嘢本身17版睇過 但宜家加返前文後理成件事唔同曬 不過有啲位真係可以cut 其實出一個三個鐘版上戲院應該啱啱好

睇角色主次真係可以cut 但唔cut又可以討好fans 吸引更多人睇flash 獨立電影

邊到有得睇曬New 52

唔好咁痴線啦睇曬

同埋有無人覺得最後Nightmare好正 17年嗰時覺得無咩感覺 但宜家睇最尾個Nightmare嗰part好期待之後發生咩事 可唔可以繼續拍落去 好想睇

135 樓有巴打po左

竟然有人討論CW版Flash

頂得順臭西睇落去

邪教信徒

點解咁講

我都覺
反差好大

多謝解答
睇完有少少鐘意cyborg舊版戇鳩鳩咁

睇兩本都唔睇啦 睇晒
搶住儲rebirth#1宜家去晒邊

Sor 眼殘

睇完第二季都棄咗
垃圾黎

班人消失哂啦

我flash同arrow都係睇左s1-2 然後停晒
但聽外國人係yt講話flash s6定唔知7非常好睇超越s1
唔知堅定流,我好鍾意2位主角同做deathstroke 既Manu Bennett

New 52大部分書都麻麻地

唔知幾時先有injustice & justice league dark 呢類風格好正 希望唔好拍到suicide squad 咁不倫不類 又唔夠血腥黑暗

依套好睇好多，17年個套真係怪怪地

我應該各睇到3/4
越睇越閟
Arrow食女
Flash就煩膠
LOT就玩膠

Hey kid

想入坑

停一停 諗一諗
聽日你就唔會想睇

我想睇Injustice

Dark 呢類題材已經好難拍，至少你之前可能要拍左 Constantine/ Zatanna嘅個人電影先

跟 story arc睇，唔好迫自己由#1 睇到尾

個人想睇Constantine 拍R rated 就正

有無巴打知外國反應如何
咩反應

有無機會有後續

頭先睇佢個list 即頭無戲無劇拍
hey kid搞咩春,明明天生自帶霸氣既男人黎

DC都係reboot啦 唔好再同Zack糾纏
比Zack返嚟掌權只會走向奶共愛支
迎合小粉紅拍支裔原子俠

我寧願DC不如Marvel都唔想DC出賣良心奶人民幣

Hot toy 又即刻出嚟掠水

申請唔到hbo max
咁點睇

now e 包埋HBO go有得睇

唔明

無Hal有無套劇既消息
拍緊定點？

其實幾鐘意GL
唔想佢地哂左個角色

WB Execs Reportedly Not Impressed With Zack Snyder’s Justice League

三個星期前 唔知依家點

應該唔想掂呢個角色住衰過一次

我都唔知入邊個版開始好，大家有介紹幫忙sd出黎毒下大家

如果呢位導演係邪教教宗咁你一樣唔會去睇佢電影?(就算公認好睇都唔會睇?),點解睇套電影要搬到咁遠

本身無睇n52,但大家都屌到變地底雞仆街仆到地陷
唔知點說服自己去睇

睇埋第3季，真戲玉

hbo 畫質真係好差可以點解決
2021 年仲可以慢到360p

想知最尾有無解釋個幾條友比zoom捉去監獄係邊幾個黎?
我印象係當時睇post討論呢個位好多人想知

我覺得咁多季可以出咁多speedster 算唔錯 不過中間啲劇情 bug就不了

連John Stewart 都無
想知佢地想點

但係shazam好on9 wor
想像唔到咁嘅人加入ZS嘅JL

Injustice打機
漫畫會睇到笑

用同一批演員去演不同角色，唔係套套得㗎

可以J下佢哋嘅互動
代替Barry做發電機

New 52要揀黎睇

其實又唔係嘅
細路仔性格啫
拍到咁試下打埋black Adam就會開始大個

Shazam個定位本來就係神力超人

好似個個都話louis & lane好睇
但CW伏味太濃唔想開始睇
形住都係睇住佢虎頭蛇尾

same 就咁睇認唔到佢

你有無心水>?

唔明點解會Cast Alan Scott

Future End

唔知BVS 會唔會評價高左,
希望多D 人會理解當初bruce 對超人呢個外星人失控的焦慮

正 但淨係想要Knigtmare Batman
要rerun埋 tactical batsuit batman

如果flight 2.0 會長啲 唔夠喉

New po lm

揀唔睇 笑

推薦：
早期New 52 Batman
Batman & Robin
後期DC You開始Superman
Swampthing
Animal Man

可以睇下：
JL啲畫易入口,劇情就比較Straightforward同王道
GL同理

其實我個人幾中意New 52 Wonder Woman啲畫個Style

唔好又改設定就好了

嘩

最驚後面啟動了夫妻混合talk

好似本身Zack 揀落

改就改硬
係睇下改幾多架啫

改到變咗Hal

我由第一季追開，睇到而家第七季，集集都冇miss，
冇計，情意結黎，我會睇到佢大結局為止。
就好似睇住班演員成長咁。

然後Hal直接Cast做Parallax

Coie之後棄哂公廁台

不能只有我看到

今次冇放落去

好希望拍埋落去

連登有個大仆街,大仆街 Reloop

如果有JL2嘅話
你哋想睇Knightmare線(WW Aquaman Lois Lane死 Darkseid控制超人)
定係閃電俠已經改咗歷史 Bruce成功保護Lois Lane 然後全隊JL打Darkseid

你肯定叫cum together?

WW 唉我唔知
如果冇post crisi既 可能係好睇？
但係d設定改到狗血淋頭 真係屌

好愛回家

i am the faster man alive
然後每一季都有個快過佢既人

N52都無乜邊套唔改設定

嗰時睇漫畫n52綠燈俠，柒Hal勁撚型跳落懸崖變黑燈屍，大戰帶隻黑死帝嚟幫拖

成個n52 99%時間都係deal with this fucking Olympians family
Post crisis所有人物關係所有角色一掃而空
WW成個Rogues Gallery基本上冇出過場
痴撚線

GL, Batman

學Marvel咁出上下集
上集Knightmare線
下集改變歷史線
咁就完美

呢張相Superman好有上帝feel

我想睇黑暗batamn做宇宙霸者
買起所有銀行,捉狗晒d女
係每個英雄人物面前NTR
夠晒DARK

比我出牌會：
下一次出閃點>不義聯盟(惡夢線)>JL2vs反派聯盟

呢個係av情節

睇完好正
未睇過舊版，應唔應該睇下有幾垃圾

應該 因為真係好撚垃圾

唔記得睇個套叫咩名,條線係講另一個earth其他英雄全部變邪惡
lex成為贏家帶領主地球英雄反攻佢地個邊
其中個黑暗batman同ww正到出水

First Lantern
Three Joker唔算咩

應該 當笑片睇
同埋好少可可以睇到差啱唔多既劇情
但兩個導演既手法完全唔同 好特別

佢夠膽拍我夠膽睇呀
邊個話batman 無黑暗面
ww以前成能日色誘佢,根本2條仆街有路既
最好話佢有晒全部d戒指咁就真係成神
變晒所有人做凡人

新加設定姐
New 52得GL同Batman係直接駁住pre-flashpoint啲故事
其他書係reboot哂

Crisis on Two Earths
Lex係好人

有冇巴打覺啦得hbo go唔夠大聲
較到最大先啱啱好

呢兩個劇情都有jl2係knightmare jl3係改變歷史
睇返leak岀黎jl3白板劇情 flash成功改變左歷史 所lois無死 集合曬全地球既力量一齊打darkseid

軍隊+amazons+atlanteans+jl+gl corps

可以笑下個光頭佬有幾廢 d笑話有幾低俗

笑話都算佢搞到batman 隻手驚到擋住自己畫面個張圖真係永世難忘

你應該真係超級DC粉黎
我剩係記得劇情

oh shit唔係BvS黎咩

睇唔明 咩紋身黎

最後大戰超人出場真係好型
加埋佢首main theme睇到眼都濕埋

fk?唔通我太耐記錯埋

mos個期d soundtrack 痴線級好聽

支那國徽

做乜撚野呀佢

17 JL好似都有類似鏡頭

由mos到JL
最鐘意就係超人

有冇漫畫ching 講下batman 去到打呢d 級數既敵人 係漫畫係咪都負責打卒仔架咋

唔係...
漫畫BATMAN 肯定係成個JL最難打既敵人

電影batman啱啱先組織JL
而家先有機會接觸到黑科技
今集都即刻整新裝去對抗外星人啦 吸激光散熱
漫畫已經打咗咁多年 點同呀

睇下著咩衫
Hellbat suit一個人單挑darkseid

如果有JL 3 話唔定整套hellbat 佢威威

justice buster
war machine

原計劃好似係bruce整左樣武器殺左darkseid 但比omega beam射中犧牲左 依家唔知會唔會改咗

其實幾好睇每季又有大事件聯動，始終電視劇要長播，talk 下控制budget無辦法。

係有d線收唔番比較可惜，e.g. Cisco ex個earth 有個speeder唔知邊個黎, 其他earth d speeder去晒邊

比你會點排flash 季度排名?

漫畫在於蝙蝠俠打破信條用拎咗新神粒子彈開槍
Batfleck

godspeed 變咗垃圾

漫畫淨係睇過SUPER SONS
兩個細路真心得意

公廁能力

My name is Barry Allen and I am NOT the fastest man alive.

2 > 1 > 3 > 5 > 4 > 6

Zoom 太型同埋有multi verse 概念，呢季聯動左supergirl

第一季個頭有d悶，係開始發現Wells係reverse flash個度正。

第三季一直估IRIS會死雖然死唔成，但都幾感人，首murder song好正。

第五季頭頭Cicada屈過頭，點知俾自己姪女殺埋，又原來係reverse flash計劃，flash 個女好煩膠，但後期成熟左，可惜要消失。

第四季其實無咩印象，帶左Ralph出黎，可惜演員被炒，佢同Sue條線應該無左的了。

第六季血魔勁鳩2代鏡像大師又係on9，係期待Godspeed出黎，宜家d人估佢係change timeline 後既zoom

睇黎我當時睇1,2之後棄真心無決定錯
辛苦晒巴打忍左咁多年
條黑包臭西到宜家都未死?

冇得玩
漫畫佢一個挑成個JL 都得

係呀屌 好想savitar岀黎殺返死個臭西

唔會死啦，最新個集吹到對Iris既愛，係可以喚醒speed force既原因。佢第6季消失左好耐，幾爽。

可以睇埋第三季，都ok。

想問下jl個畫面係正方形？

啱啱睇晒，整體黎講啱錯，會俾我想追jl 2(如果有）

火星獵人感覺好似可有可無咁，boss又唔幫手打

但始終唔太鐘意電影版flash....唔係唔鐘意個演員
但演到成個On9仔咁，又show唔到佢有幾勁

1.66 : 1拍係呢個比例，Zack 話忠實呈現

你竟然.....忍到咁多季

唔好話拎神級DD , The Boys比
Gotham 都好睇好多 (雖然都係爛尾)
Flash真係睇睇吓果斷棄

學上面巴打講，情意結同埋劇情唔算拖啦。

Walking dead就真係拖，睇到s7頂唔順。

WD我反而仲有睇
靠darly negan charisma carry

唔好浪費時間睇嗰套垃圾

勁，不過好似就完。

每季失散，每個人行行企企，尾幾集集合打大佬。

真係頂唔順，最大獲Rick都唔見埋。。

Time travel 果度show唔到佢幾勁咩

Unless I want to

Earth 2定3既Jay Garrick
同Barry老豆一樣樣

睇完S4棄左 垃圾到不得了
明明當初教授好型 中間轉身已經屌出聲

如果接近Reboot級數就真係冇乜野打
Coie幫手打氣
Infinite crisis去拆人造衛星
Final crisis大部分時間都俾人捉住 最後安排佢打darkseid一槍

超粒方DLLM
又加d個人見解當自己好清高

commen個個台仔讚套戲
又唔屌鳩超粒方都幾畀面佢

this on9仔
對ZS版有D批評都合理
但可以吹到falcon & WS 好有深度
真係唔知把尺係點

https://youtu.be/IgFqVm5tgBchttps://youtu.be/tj0AlMHFMTw

arrow skip s3,4 直接睇S5-8

我覺得都有可能係佢整個夢俾batman睇

CW 可以真係skip啦

Zack當然唔係最擅長控制節奏嘅導演，但今次ZSJL好多位都係Zack之前一路plan嘅野，好多係關於成個DCEU世界觀嘅想像同走勢，例如Barry同Iris嘅相遇，Lois Lane疑似大肚，Deathstroke同Lex甚至其他反派聯手，更加唔使講Knightmare嘅情節

正正因為Zack知道佢本身嘅願景好可能冇得做落去，所以先塞左唔少睇落同JL主線冇直接關係嘅details落去，等fans知道佢本身嘅想像係點超粒方冇理由唔撚明

N52作為一個入門 係可以既
我都係n52開始睇
但係唔好乜都以n52為準則
N52係玩爛左 唔係都唔駛rebirth

Zack嘅casting 入面最唔鍾意jesse做lex, 做到成個joker咁，bvs一睇到佢嘅戲份就好出戲

之前傳係Bryan Cranston
我不知幾興奮

俾佢把尺你睇

佢係話marvel入面深度名列前茅遮

用電影既標準黎講我覺得超粒方講既野無咩問題
特別係ww個煩膠配樂
但係知道哂成件事就知點解zack會塞哂所有野入去
特別係最後堆彩蛋
好想睇不義聯盟

其實覺得synder版cyborg同flash先係主線

個段

唔會啦Knightmare又多火又多煙

9up佬又岀黎佢最新果條片講Snyder cut 將每個角色屌一次

咁睇完falcon & WS 你覺唔覺
佢仲吹到同BLM有關

上幾個post成日都話有人其他人可有可無
根本Flash同Cyborg唔係度，成個世界都會玩完
Batman做幕後軍師引開所有demons
唔係成班人係出面鳩打都有排未入到去，連戲都唔駛做

Superman真係最多一個隻揪打贏Steppenwolf，但救唔到世界

超粒方話ZSJL超人依然係從天而降解決一切問題嘅奇蹟，而ww依然係工具人

佢係以影評人評價依一套野 唔係以fans角度黎評價 如果以on9影評人睇依一套 佢的確係角色方面講得唔夠詳盡 以DC都冇為部分角色拍一套獨立電影 不過如果超粒方唔係支持香港既話我都唔會睇佢啦

btw 超粒方佢一定明fans諗咩 但係佢可能用marketing手法黎引戰增加知名度

佢個邊有其他外星人可以預知未來/讀左cyborg記憶都唔出奇 唔一定去到Knightmare佢都仲未死既

ww 個配樂真係世界級煩膠
明明上個鏡頭係其他角色用緊其實配樂
ww 一出現就oh~~~~~~

始終得佢地兩個未有獨立電影

oreo佬怕火喎,佢整個夢仲唔整到自己鳩縮咩

其實火星佬係咪唔可以煮飯淨係識用電磁爐
佢究竟點做到將軍呢個位

整個夢整埋flash穿越警告咁細仔

cyborg復活超人嗰時,睇到個未來係未架船既電腦推測出嚟

ww 個到我都唔得咁同意
但超人個到雖然好過2017版
但一出黎都係秒左荒原狼
上一刻仲係三英戰呂布咁款
下一秒比人禁住係地下打
但當然最後flash救世中和返個感覺

推測埋超人會著黑衫
但係bruce個夢超人係藍衫

咁overall都係做到you can't save the world alone嘅

cyborg個未來係電腦推測既 我覺得火星佬讀左至後係batman屋企show俾佢睇

呢個睇到好迷 唔知係剪錯定伏筆

火星佬見過cyborg咩

佢識變形

剛剛睇完，呢個版本正太多，完全係Something Darker。 諗番起原版個段，Superman 捉起 Batman 問，Do you bleed? 尷尬都喊

BVS嘅Knightmare夢境都係紅藍衫超人

似剪錯 紅藍suit果個係bvs shot黎

的確依然俾人感覺超人同steppenwolf實力太懸殊，但ZSJL處理比17版好嘅位就係將核心威脅由SW轉移到mother box身上17版係完全感覺唔到老母盒融合嘅壓迫感

慘 短期未必有得再睇佢拍

係 最後救世界都係鋼骨同barry
有番個組隊既概念

我而家細心睇先見到黑超人 nightmare有Hal Jordon條屍

Injustive套衫幾型 似大boss

同意某d影評 太多慢動作 太多服務fans場面
火星獵人扮Martha果幕完全無必要

但相信如果2017年比ZS完成3小時版 會係一部更好嘅作品

唔係Hal Jordon 係另一個外星GL

喂，仲咩轉晒態度嘅，唔係好清高嘅咩

今天看到最冷的笑話： 2021導剪版《正義聯盟》裡，閃電俠只用手指觸碰了一下，窗戶就碎掉了。 這是因為Windows不再支持Flash了。

其實好多音樂都好突兀
喺果個場景果個音樂係OK，但套戲入面太多哩種場景
切換好突然，冇連慣感覺，而且會突然出戲。

而且認同音超立方好多位都係長得黎冇意思
超人9叫幾分鐘，唱歌目送水行俠，水行俠不停除衫....不停解釋mother box
其中一場荒原狼匯報話搶到3個mother boxes 嘅其中一個....
心諗...一個咪一個囉...咩叫3個入面其中一個....

不過zack版幾好都無用啦，應該唔會再拍落去？

ZS版5條友攻入去要塞個陣都有互相cover，似返一條team

佢都仲係屌得好勁，講到除左cyborg個個角色嘅arc都塑造失敗咁

GL唔一定係Hal
淨係計Jl都有2個GL

可能依家咁多年聽厭左姐

係咪講緊ww首主題曲

大超開頭鳩嗌 水佬除衫落海 解釋老母盒都好撚有用喎
以前達叔係地球打輸咗漏低三個老母盒冇回收走吖嘛
狼叔背叛過達叔畀佢流放
佢感應到第一個老母盒嘅呼喚 自把自為嚟回收佢
急於想立功回歸 咪即刻見阿頭但淨係見得DeSaad 叫佢幫手落咀頭 跟住就繼續搵第二個 其實成件事好make sense
回收第二個之後見到達叔但佢唔buy仲要佢搞掂埋地球同找埋啲滅世數先好返嚟吖嘛

同埋呢個唔使顧忌上院線可以任zack發揮 咁自然就塞晒佢想同觀眾講嘅嘢 你要當你係第一次睇

當年bvs 一出場, 記得連登係話配樂好好丁

見過鬼佬comment

batman's jet has a better than all characters in Josstice League

it wants to fly

今次首野新架

#310
佢踩ZS時 可以吹到falcon + WS好神
真係精神分裂

又有條傻鳩入嚟逐個負皮？

感覺上佢只係一個Marvel fans既角度黎講呢套Zack版JL有幾唔好 只要係Marvel既佢就讚到天上有地下無 係更加貼地現實 但JL就blah blah blah

套戲一定冇佢講到咁低value 聽完佢講既野真係笑下就算
套野淨係用左4個鐘同兩套戲撐起左個世界觀已經覺得好勁

Anyway 好想睇injustice

我意思佢可以再多d位show下

反而覺得steppenwolf太耐打
比超人打咁多拳,打極都無事,
搞到超人除咗用激光之外好似破唔到佢防咁

佢要寫一樣救到，冇記錯Superman 好似飛到時光倒流
但我想其他人多d發揮位

想睇咪自己去搵書睇

falcon & WS個post先好多人屌
寫到falcon財困是咪太on9
條9upper就話好寫實 暗示可能因為黑人借唔到錢

咩料呀
咁你想睇漫畫改編既野係咪直接搵漫畫睇就算 唔期待得電影版？

好明顯係講緊想睇ZS present出嚟嘅版本

有人話laser對住塊面射就打完唔應該射角，但我覺得係超人係殺左zod之後保留佢唔殺人嘅表現黎。

當然Doomsday唔算係，佢只係喪屍zod死兩次

唔會
bvs就係大家都理解batman既焦慮
所以先接受唔到martha
個logic都唔make sense

聽人講係佢阿妹有原則唔肯要佢啲錢
所以falcon先同佢去銀行

尋晚睇完第一集f+ws真係feel唔到有幾神囉
不過都習慣佢成日表現到自己幾與別不同+眾人皆醉

另成日都見人講話唔拍左solo先拍合作群戲係失敗
其實m記都一樣出左內戰群戲先拍黑豹/蜘蛛俠solo啦
我覺得joss jl先係直接令dceu大失敗的原因
講真就算bvs,如果上映版係導演版咁無cut都已經通順返好多
至少交代返清楚兩條友比人設計去誤會對方
講到尾都係wb問題

So far我睇完falcon & ws都唔覺得有乜咁特別/值得吹奏 但佢竟然話套野高質 心諗咩事

咁咪仲on9
falcon去做人格擔保？定齋做show?
做埋人格擔保有正職都借唔到？
咁真係佢個妺咁有"骨氣"先有戲做

其實超人好似用激光打爆佢上半身d甲?
因為到佢比aquaman背刺果陣上半身基本上無曬甲裸裝咁滯

我都理解為係特登不殺
但問題係佢食咗大超咁多拳,
佢仲要表達打到澎澎聲,成個場震曬
拳聲連係高處蝙蝠俠都聽到
但佢竟然仲行得走得
steppenwolf耐打得太過份

Joss真係要屌佢老母

Time Travel救世咁epic竟然cut撚左換推車

wanda vision就真係相對disney一向求穩嘅routine嚟講算破格
F & WS咁撚普通
佢可以睇完一集話咩disney又邁向新高度
我真係黑人問號

睇真啲,原來最尾一邊放激光,一路用拳打,但都打佢唔死

話哂係新神之一又要保持不殺嘅話，主動減弱力度淨係射爆甲同壓制steppenwolf其實好make sense

打到件事完左捉佢返冰堡困佢一世

打到澎澎聲,成個場震曬
拳聲連係高處蝙蝠俠都聽到
其實都好大力吓

我覺得用打zod嘅龍珠式爆樓發力，一拳打穿steppenqolf唔過份

而家連個地台都唔爆

岩岩睇完 好crazy

只可以話佢個甲勁

啱啱睇到超人復活
從另一個角度印證BVS前期batman諗法先係啱
呢個無人擋得住嘅超人1%為惡，呢個世界都仆得街
何況係呢個超人情感受老婆、老母牽動得咁緊要
偏偏學之前師兄話齋，batman得對爛鬼手套外全無防範

老電影唔記得第1,2集舊版真人超人係條女死左極度悲憤
然後回轉地球
個位超人真心勁,墮馬之後仲可以動到一隻手指,當時醫生己經話無人可以做到,同埋外道野大部分做親超人無論電影/電視唔係自殺就家破人亡
黑能到仆街

呢度個效果係差在無do you bleed呢句點睛之筆，
但個柒嘅程度自覺相差無幾

佢死左仲time travel到？
冇Cyborg，佢都復活唔到啦

超粒方個影評真係垃圾
雖然超人出黎sm 隻boss,但其實成team人事但miss一個都唔得
超人唔及時到場,連接唔到mother box
batman唔清小怪,ww 同水行就focus唔到去sw拖時間
flash唔充電唔reverse時間,地球爆撚左
相反2017果集,batman比小怪打柒
ww同水行一樣拖時間
最後超人出黎打柒boss 搶埋flash戲份
mother box睇落又危機感不足,所以先會有超人救世界既感覺
所以新版既故事係將個危機focus左落mother box同埋darkseid果到,而唔係狼果到,總算係補返危機感不足既問題

換轉Cyborg ,揮一揮手比佢中獎完美解決
不過咁樣佢無左條線

你留心睇唔係聲音咁簡單
係外牆己經出現埋衝擊波....
普通連續拳+紅雷射reloop X N
正常人應該爆晒耳摸

大大個stark industry係到

不過有人好落力地解點解佢窮係合理：
唔通揾pepper R撈咩
avengers都散咗啦
世界大亂 政府無錢好合理

btw 打到darkseid流血個條友乜水黎

ares

其實應該要準備返塊kryptonite 先岩
枝spear應該仲係到

我係獵鷹個幕一定做25幫GSP,然後申請高級職位
打反美國

ww亦都係招cyborg入隊要員
用個人經歷去開導佢 I lost someone too (& 美色)
咁當然cyborg入隊仲有好多個人因素啦

batman醒水唔跳落去住
而家細心睇,水行隊穿佢係無曬甲
即係大超打咁耐先破到佢件甲
佢件甲緊勁
ww同水行根本無可能破到件甲
大超唔嚟打落去輸硬

佢件野既級數可能同強殖裝甲個件生物機械差唔多勁

路平教授

救完地球仲要周圍飛同你賣命
結果仲要比人當吉祥物撚 再借唔到錢
現實中應該一早比支那國d銀彈攻勢買通
比嘥d美軍情敵對手

神裝steppenwolf 一挑幾打大半套戲都無流血

當然水行ww都無，大家都破唔到防

比嘥d美軍情報對手

zack解過話,佢話當初佢做b man就係因為父母比人殺
今日佢唔救martha
即係同親手殺超人老母無分別
佢變咗一個當初佢最憎既人-------殺人老母

解釋ok,但拍出嚟效果有啲老尷

咁樣解釋係好過咩「從新相信超人既人性」呢啲自打嘴巴既
但就迂迴到連影評人都無個睇得出

可能內戰反面
中間同美隊走路洗哂啲錢
之後就打滅霸
比人snap左5年
咁返黎如果無人比錢佢
美軍出軍人糧當佢condom
又真係無錢既

其實老母盒一開就巨爆,steppenwolf都會死
steppenwolf原本計劃係點,爆之前走佬
仲有一爆炸唔會炸埋darkseid咩

真係太膠
之前都有睇埋Gotham
但無限翻生真係唔知佢想點

Gotham去到最後幾季好睇 中間幾季好膠

點解仲有人睇佢

係 好可惜
玩科幻元素前其實好正
角色關係交錯 演員入型入格
特別riddler 貓女 bruce
係一個好好嘅origin story
之後就.......

當個爆炸唔影響Boomtube另一邊先
隻狼諗住捨命攬炒定博Darkseid事後復活返佢

以前睇到第三季就冇睇落去，明知Jim Gordon唔會死都算，其他有名有姓嘅反派都肯定冇事，所以越睇越冇動力

條友真係走火入魔，係咪睇爛片睇得多得制，講啲野愈嚟愈偏激
順帶一提條友係愛登力

原來條友17年讚過呢個flash性格特岀 中意呢個多過tv版 依家又改口風話覺得呢個flash係on9仔寫得差

真係垃圾黎

咁放電條友乜水黎

ww老豆 宙斯

17版個Barry都讚得落

我17年時都咁諗
起碼都整粒彈佢冷靜下

唔係漫畫Batman 會去打boss
或者佢自己先係boss
順境靠Superman
逆境靠Batman
絕境靠Flash

點解hbo go仲係睇唔到

N52黑人版wally

手機/電腦依家輕鬆睇到喎

睇到喎

個list好長,短短幾年其實都出咗好多
建議你揀一兩個系列睇就好

記得之前有條片係咁diu牙trump
又瘋狂讚敗登
之後就unsub左唔知依家仲搵唔搵得返條片

漫畫=唔同角色慢慢比batman害死

我幾鍾意forever evil

雖然覺得稱唔上好好睇，前期唔少無乜意義嘅鏡頭，而且毫無防範復活超人仍然好膠，但有幾點都值得開心
1、睇到導演相對完整嘅意念
2、睇到Cyborg嘅故事，Flash可以更多但起碼睇到個大概
3、Flash兩三個場口好型，真心好型

班女人唱歌好笑到

動漫台開post有冇人會入先
本來Infinite frontier我想開
開親都係聊天室唔多過兩個講野

大大力索件衫

單機啦

原來hbo go bvs有粵語版 好難聽

係ultimate edition?

no

但點解我禁入去黑mon 反而其他bvs shazam又睇到

母盒盒體果下爆炸連超人都炸到散，咁steppenwolf 都預左死？

冇野 del app重down睇到

d 畫面黑白係正常？

不過佢之前有條片講cult片咩牛仔褲
有屌D大企業虛偽 政治正確BLM就大大聲
對HK就當睇唔到
+0.5分啦

https://youtu.be/UpfjvC_kyqA

遲d會唔會出16:9?

雖然呢套嘢係事後為滿足fans先比哂你睇
但的而且確
過多無謂慢鏡
同劇情無乜關係嘅長時間情節
減減埋埋可能3個半鐘

Ww飛走個炸彈都慢鏡

冇晒癮

頭幾日有人入post,之後單機,一星期後沉post

我已經以季度黎買 估唔到一頁都捱唔到

其實咁講 marvel用佢d角色黎鋪endgame
synder用jl黎鋪角色 確實睇完之後期待flash同cyborg 如果有的話

想知除左HBO GO仲有咩途徑睇到高清版？
係咪直接搵torrent down?

第五季joker線好好睇 無耐性可以skip去睇
演員做得好出色

睇完都唔見新綠燈俠

2個角色係劇本上d火花應該幾好 但演員之間暫時未見到有火花

我有時行過你個post，都想入去吹吓，不過近十年冇乜去追連載，係間唔中買下啲有興趣嘅故事合訂本香港嗰兩間美漫鋪又成四五點先開鋪，我一個月都未必去到一次，搞到我脫節好耐

自從11年嗰套綠燈俠食咗屎之後唔使再妄想見返佢喺電影入面出現

平時都係一個月出去1,2次攞書

同意
前面好多鋪排位都對人物背景同故事推進都有用
但係奈何有好多SHOT都過長同用慢鏡搞到成件事好「立」
我都覺得套戲其實可以唔使4粒鐘
不過亦都可能因為睇過本身套垃圾記得個劇情先會有呢個觀感

Jerome條線其實都好睇，最深一幕係abduct左老爺，老爺已經膽招同佢鬥不過一變返極煩膠嘅riddler/penguin線或者Barbara線就唔想睇

最煩鳩係Fish

之後有jeremiah仲好睇過jerome

FIsh真係勁on9 死唔去煩到閪

印象中第二三季好似冇左佢，後黎又無限復活？

係後面復活左 勁唔好睇

開唔切portal 已成condom

佢同Harvey條感情線太軀風而且係原創角色得黎冇咩個人魅力，死左之後出其他著名反派仲好啦雖然出名嘅好多都已經崛起左

有冇人覺得steppenwolf件甲極好J
一有佢既鏡頭會不自覺欣賞件甲啲光影
跟住啲箭一支支郁黎郁去好治癒

巴打單機既原因一係自己講野無說服力
一係你題才唔吸引
就算係現實都唔會有人理你,何況呢度係狗登
你又可以調轉頭眾人皆

本身flash同superman個隻speed force快已經一定要用慢鏡
aquaman同ww都用埋真係得batman冇 成套都慢鏡咁制

佢過左身嘅女Autumn係中國藉，收養個女時去紋左個中國國徽記諗念呢件事

又未必，盒體果下boom tube都開左，如果大爆炸咁勁，應該爆埋去Apokolips 度

Kabuto Clock Up(時間流速變) VS 555 Start Up

應該本身開俾佢走

美漫post不嬲新聞為主架啦
即係bleedingcool冇說服力？冇題材？

真係好靚

Zack 個真實紋身係咁的，咁都要p圖屈大導演，低裝啲啵

想問一個on9問題
點解superman最後要著黑色衫？
其實係咪有交代而我睇漏咗？

我都想知
係對佢自己個星球身份認同定點

諗起佢地講WW
she's 5000 years old
every man is younger than her

我懷疑睇南方公園可能仲多
或者文化唔同掛

佢自己都剪過3hr 版可以戲院上
係WB ON99唔要 限死2hr
咁依家搞到要咁出director cut咪當fans service 咩都比你

嘩我屌,原來有仆街夠膽P圖水狗我地?
邊個能樣黎?

根本呀狼一開始都係condom
darkseid都話知佢會fail
只係搵個傻仔去摸底
起碼佢依家知地球原來仲有埋flash cyborg

( martian manhunter 食花生其實係咪有道理先 )

做咩唔紋個樣/名

講舊書重好 新野又唔係好睇

batman其實都可以有
體術之鬼

呢個下個post要放 FAQ
同點解4:3 一樣

咁下次行過動漫台你個post 咪入去睇吓有乜吹吓囉，動漫台我都成日去港漫post

joss JL畫面爛gag大集合
d畫面拍到好似劇集咁

但似乎Steppenwolf自把自為，聽到天堂島嘅老母盒召喚就過去地球，後來先同Desaad同Darkseid匯報，仲要Desaad一開始敷衍佢，而Darkseid根本都唔記得打贏佢嘅唯一星球就係地球

影視個綜合吧

宜家套嘢出左幾日 但好似無咩新聞講觀眾反應咁嘅

嗰時 BVS同JL17一出反應已經好哄動 雖然係屌套戲

我原本都會買啲靚封面既收藏下，後黎發現無窮無盡禁所以而家淨係買啲舊漫畫黎儲

有冇display d封面出黎

我都想知有無話幾多人sub HBO
雖然好難計係咪為JL sub
之後仲有kong godzilla, mortal kombat

有無可能拍第2集?

黑色物料易吸收太陽
superman能力來源係太陽
一個啱啱復活嘅人好虛弱

本身zack好似係中華膠好中意中國文化果d

廢廢地都屈死集狼

無Ben affleck 做bat man，開唔開到2？

流放左嘛 本身想征服地球黎邀功 後尾發現有anti life後先引起darkseid 注意 但darkseid 應該都知佢會fail 所以先一直食花生 觀察下呢班友既實力

thx

其實超人實力應該勁過bvs個時
ww係bvs到都同到doomsday打到有來有往
但今集對住超人係完全無得打咁
照計上doomsday實力係超人之上

其實真係無人介意4:3？

介意咁係咪唔睇

WW個god mode冇再開過

期間限定 見到steve死先開到

真係有架

係，所以最後都唔會即刻出手

拍啲戲冇奶共咪得囉，起碼冇鳴謝新疆，又或者角色原本係西藏人改做另一個國家人吖！

中間套閃點好關鍵
可以講BATMAN中間死左
多元宇宙帶左另一個BATMAN入去對抗EVIL SUPERMAN

護旗手嚟架

我講個角色suppose係香港人

佢名家下好臭,又多指控

佢係差5萬個星球 所以不停咁收割緊 以為好似之前咁容易 點知遇到班勁人係度守住

依家連老婆都同佢離婚

無，啲位用曬黎放hot toys

原來最尾補拍條片，全部演員都係分開拍再剪埋一齊，flash更加係怪獸3劇組幫手拍

其實當年套green lantern衰乜
要係咁俾人拎出黎鞭屍？
都係一套普通英雄片姐

見到了，不過明白原因係為咗原中籍養女Autumn而紋就行了，for Autumn

超人粟米田果個笑樣真係睇一次笑一次

所謂4:3其實啲畫面係多過16:9只係啲人習慣左

唯有希望會係IMAX上
叫做電影業寒冬搏吓
之前HK好似都上返dark knight

好想入場睇最後大戰

最尾flash個幕肯定好震撼

戲院睇flash救世呢下一定起嘥雞皮
個soundtrack 加埋個立體聲音效

(不過最好有toilet break)

其實點解會有zach Snyder 既justice league?
咁之前嗰版本係咩一回事

it's a long story

大概因為套片喺當時華納諗住搞嚮DCEU頭炮時衰咗，講緊2011年2億美金成本。Ryan Reynolds當年本來開始略有名氣直接因為呢套戲變做票房毒藥，最後靠deadpool先翻身，咁你明點解

可以睇下呢個來龍去脈

唔見trailer果句we live in a society

唔係話黑白版先有？

去咗之後個黑白版本Justice is Gray，仲會有更多joker scene

真係有排講建議睇下上面巴打po既片
你直接當17年上映果個係a貨就得 唔係同一個導演拍

咁今次呢個版本係4-5年前拍落？
定係近期再拍過

咩叫黑白版

好多無留意開既真係唔會知係咩事
我大把fd未睇都覺得係無分別
睇fb有d page仲要話呢個版本係zack補拍重製
留言個班又信到十足十咁

睇片啦

係 只係額外再拍左5分鐘新片段
呢套戲因為係zack Snyder 覺得係佢最後一部dc電影 原因係wb好撚憎佢 details 睇返上面既片 所以將佢所有野放曬入去 想比fans睇返佢原有idea你覺得有啲野無必要/過長係正常既 本身就係送比fans多謝佢哋既禮物

得最尾小丑個part係最近補拍
其他一早拍哂 未做後製

vfx team 講解點再造中段古代大戰

Wb 咁憎佢，但佢今次咁做，wb 都係同意既？

有得岀Snyder cut係wb個老細att直接落order wb完全無話事權 所以你會見到wb搞左大量小動作 eg leak trailer leak正片 用gvk打snyder cut 最癲係hbo max tom and jerry係會播左Snyder cut

Watchmen都幾sharp

其實當初片長4個鐘，Snyder 讓一步cut到3個鐘，wb 都唔肯，死都要2個鐘，但無個人電影補完既前提下2個鐘一定出事，雙方關係一直唔好，直至Snyder 個女走埋，直接quit 左，成件事都好悲劇

有無人可以解釋下Flash 係mother boxes s synchronise爆個下跑係發生咩事

神速力
個下佢跑得快過光速
時光倒流返返去未爆盒之前

Flash的神速力可以令他跑得快過光速,什至逆轉時間,
最後個段就是由爆炸跑到未爆炸前俾電Cyborg

老母盒爆炸 炸死曬全部人 flash time travel返去救大家

有個細節位抵讚
其實復活超人嗰一跑
佢臨尾已經超越左光速
最後個母盒落水嗰part開始回左少少帶

time travel

型撚到on9

Zack講過呢單嘢發生喺Batcave

WB

希望今次賺得夠多
AT&T/WB睇錢份上搵返Zack拍埋續集佢兼全權控制

我真係好L憎WB

不如期待WB 高層全部被炒啦......WB電影最大嘅敵人就係WB本身

屌你又整多個版本

好似已經炒咗堆

Dc film president 同wb岩岩先續左約

未炒哂，見佢哋呢兩星期啲仆街小動作就知WB真係冇得救

咁邊個死左？

隨著扎克·施耐德的導演的《正義聯盟》正式登陸HBO MAX平台，網絡上又開始掀起了一場屬於DC粉絲們的狂歡，但是在這場看似美好的狂歡之下，隱藏的卻是更多黑暗的真相。

1.《正義聯盟》高清原片洩露：
首先最直接的一個問題就是，《正義聯盟》計劃在3月18日登陸HBO MAX平台，但實際上在正式登陸的前一天，網絡上就已經開始流傳正義聯盟的高清版本，狂歡之下確實有很多人注意到了這個問題，可惜大多數人認為這只是華納內部的管理問題。

我當時明確地提出，這種高清原片洩露的問題是極為嚴重的，雖然HBO MAX平台只對北美開放，這種高清原片的流出，也能夠讓我們內地的觀眾看到這部期待了四年的電影，但對於任何一家頂級娛樂公司來說，這都是極為嚴重，甚至可以說是需要法律手段來解決的問題。

而這種洩露問題的真相只有一個，那就是網友們所吐槽的“全員內鬼”，有人說這是一場營銷，雖然流媒體平台上線這件事本身就會讓電影出現大量的盜版，但整體上還是能夠給HBO MAX帶來巨大的流量的，尤其是對盜版管理比較嚴格的一些國家。

有網友猜測，造成電影洩露的原因很可能是華納的“內部爭鬥”，畢竟HBO MAX作為一個新崛起的整合平台，對於華納的重要性不言而喻，而且對華納原本的電影部門產生了巨大的衝擊，新電影上線流媒體平台的做法也徹底得罪了院線方。（已經和解）

雖然ATT已經將華納整體上清理了一遍，但是很明顯，有某些員工已經失去了對這家娛樂巨頭的信心。

在大量的網友看到《正義聯盟》之後，他們終於明白了華納當初做多麼錯誤的一個決定，甚至多花了三千萬美元用於尾燈導演更改這部電影，那麼為什麼事到如今華納依然不肯承認扎克·斯奈德導演是正確的呢？

實際上華納高層在過去的幾年中，從未真正地反思過自己，就連凱文辻原因為負面新聞下台之後，華納在DC宇宙的規劃上依然處於畫餅狀態，雖然現在手頭上的項目確實有不少，但我真的想問，那部傳說中應該由Tom King當編劇的電影《新神族》呢？

DC多元宇宙計劃看起來不錯，但亨利的超人，大本的蝙蝠俠還會回來嗎？為什麼信心滿滿的《神奇女俠1984》，卻遭遇了口碑和票房上的雙雙扑街？

為什麼DC宇宙越是發展，現在的人們就開始越追捧扎克·施耐德導演，為何當年大本在最巔峰的時刻，卻主動放棄了拍攝蝙蝠俠的機會呢？

仲有邊個
超人咁傷心

關佢叉事咩，佢好遲先過嚟

佢話Snyder verse係dead end嘛 仲諗住搞黑人超人

上圖最左手邊係？

好想知不義聯盟漫畫版結局係點，睇到5年後棄咗，套嘢好似暴走咁

原本都好期待shazam, 睇完真心覺得同期captain marvel仲好過佢

Knightmare線嘅閃電俠

睇左四個鐘終於睇完了 只能夠話係一部好用心拍比fans嘅電影

會有 extra joker scene!

仲有補完番BVS ,Flash 真係超越時空, 當時一堆人話多餘,睇唔明
bruce 當時都唔明啦,因為未來人

唔明點解咁都出到街佢哋整完個下笑得咁假 睇完唔覺得尷尬咩

睇返啲資料，當初zack 公佈真係有所謂導剪版嘅存在，影片記錄為3.5小時。
今次出夠4個鐘，應該真係為左比哂你睇。我反而想知佢3.5小時版剪左啲咩

長咗咁多劇情飽滿好多
完全另一套嘢咁
由尾段打boss到ending
對比戲院上映果套垃圾好睇勁多

想問下之後會唔會做到ending 個dream咁？
係咪有JL2
有啲期待

利伸 Marvel fans

想知有冇邊度可以睇到 bvs director cut

我想問係唔係無乜可能會有第二集既出現
同埋點解華納條撚屌會突然間咁好又放條片出黎大家睇

superman呢場真係型到
再加埋first flight段soundtrack

無啦收晒皮啦
zack自己都話有JL2,3機會近乎0
邊個繼續拍DCEU都好
一日仲係wb一日都唔敢期待

可能有嘅，搵第個寫，拍囉
最驚係搞多套2017 版JL2出黎

未睇過2017版
好多唔明但都覺得幾好睇
所有人都好平衡 連水人地面形態都可以拍到咁
係超人d位硬係怪怪地
唔可以好似迪加咁全心全意變成光支持佢
硬係覺得佢係奸角咁

為咗追聯動而追返flash, 宜家煲到s3, 睇完flashpoint呢集暫時覺得幾好睇喎，反而s2 中間講zoom 派手下去捉flash有d 悶，s4點解認為咁爛？

唔識欣賞，想問下d人話好睇係點好睇法？

會唔會唔明d 角色發展同劇情走向

我份人容忍程度都算高
Bvs我都覺得係中上級水準
但2017 JL真係睇完屌一聲
再講真係拍JL2人馬又唔同哂 屌你老母華納

覺得Watchmen好睇既話呢套應該好過佢

AT&T買起咗WB
AT&T要推HBO Max

S4對後面劇情無乜影響
S3又係 知Ras係Talia老豆而佢俾Oli殺就得

重睇左MoS同BvS
個故事連續性正過marvel好多
加埋水行俠WW個啲世界觀補充正到冇朋友
依家好似一二三集咁 好想有四五六七八集

仲有nightmare條故事線都補充返曬好正

我一講就會劇透
只能講劇組想第4季做個智慧型Boss而唔係Speedster 但拿捏得又唔好

Marvel線多

最後三盒結合個下爆可以炸散超人

有興趣了解下Snyder cut既由來
同未來可能會講既正義聯盟2&3故事可以睇下呢條片
我覺得大聰講得幾好

唔好屌簡體字 人地新加坡人

諗諗吓 係darksield第一次打三族都幾勁
係無超人情況下都打得贏

最尾個咩火星獵人出場d 對話咁撚老檻

火星獵人出親嚟好老尷

佢翻譯咗正義聯盟2流出嘅廢案條友係韓國讀書嘅大陸人嚟

ff下都幾撚正

有啲人有種講法係個光頭佬要將zack果4個鐘cut做2個鐘
係超額完成 係不可能任務
你話純4個鐘抽2個鐘出黎 再加啲補拍就可以咁講姐
但問題係個光頭佬係只係用左4分1嘅zack片去拍
後面4分3係自己加落去 自己改嘅咁點樣唔可以屌佢呀

marvel同dc明顯行兩套好唔一樣approach
marvel由個人到avengers合集
dc就由superman主線到返個人影集 每集會有唔同角色新出場似easteregg咁

ps 兩邊都鐘意睇 冇話邊個好邊個唔好 DC新鮮啲咁解

原來bat搵flash join team個段成條blackpink既mv片無左

其實想問下，點解超人咁撚勁
高其他人level咁多

岩岩睇完屌那星好撚好睇

中間有講本身超人係到個盒先唔著，同埋flash 跑番去

joss硬加入去，原本預告個部電視機都淨係播住個粉紅色嘅骷髏骨頭
我本身都鍾意blackpink，第一次睇個一part係幾驚喜，不過成件事好撚唔夾

氪星人吸左黃太陽光, 就會出現各種超能力....
呢個版本的超人身上,仲有氪星寶典, 齊晒所有氪星生物基因

MOS 中就係ZOD 想用世界引擎改造地球, 再用超人身上基因,重造氪星
不過超人選擇為地球而戰

如果有續集,我都睇超人,去無人星球重造氪星

ZS自己忍痛割愛都cut到去3 hrs
其他人要cut做2 hrs應該都得
(結果應該都係支離破碎)
不過要補拍3/4 再cut走Flash救世呢D本身有嘅
真係腦裝屎先做得出 點可以唔屌

其實超人 個角色, 咁多年入面加左好多神話,宗教元素
一D 都唔老套

其實都幾誇張,勁過晒D神族

果時有神族
你唔見佢係俾宙斯電到變左戇鳩仔咩
然後爭d俾阿瑞斯手都砍甩埋

係，第一場以為係超人媽同Lois親情對話，點知原來係外星人，下左出聲

九成係lois
可能因為lois嘅死導致superman變成darkseid手下
所以flash先會話lois係關鍵

利申亂估

之後flash救世界個part都正
第一次睇個陣睇到起雞皮

係，第一場以為係超人媽同Lois親情對話，點知原來係外星人，勁似變態佬

呢段knightmare都有啲深度
但係唔知點解硬係覺得有啲gay味

然後見到網上好多人盲屌4個鐘咁長

咁其實DC本身有無話語權

Gay 味就唔覺, 不過本身Batman 同 Joker兩個角色好好寫, 拍埋一齊點都有火花.

但咁死法係俾darkseid 殺喎，點解會怪Batman

咁可能都要睇下，頂唔順就skip，最想都係睇聯動嗰幾集姐

係lois啦
呢段ff對應番最後mera話aquaman俾人一嘢插死
ww又死咗
同joker話lois死得好痛好慘

第3,4季俾WB插手夾硬改劇情爛到仆街
原本安排左Arrow打Suicide Squad

如果2017出就好了

超人有交代叫 batman保護好佢愛人，但batman疏忽間接害死左lois, 再黎受anti life影響黑化

好牽強咁嘅話

我估會係Darkseid招募左Joker去殺Lois
但Batman唔肯殺Joker間接害死Lois

咁樣好合理同符合漫畫

第一集好似話超人係扑野屙出黎, 唔係主流咁機器DUP出黎, 所以本身就勁過哂D同族
黎到地球後曬下太陽又再勁D, 慢慢變埋主場, 所以先恰到第一集個BOSS

Knightmare 線可能最後只可以用漫畫形式出？

有冇人覺得WW每次出場個bgm好似呢首

咁用支那人代替香港人呢

第一集個大佬
超人老豆都打唔贏

大中華膠同奶共應該兩回事卦？

其實係達叔殺咗呢件Lois
超人好感激佢幫到手投靠達叔

超人打steppenwolf係咪想講佢復活有唔同到 打法勁凶 其實已經係單方面虐待
本身以為呼應返aquamam話得能力同身體係同一個人 但除咗打嗰part 其他又好正常

打柒Amber heard

Geoff Johns寫的Green Lantern 真係好好睇.
某程序嚟講係避開埋new52 的reboot

Gordon都幾乎收哂啲反派皮
都唔知要Batman黎做咩

好似有提過Bruce銷毀哂啲石

漫畫=輸到夠鐘就反cup

起碼唔係一拳超人先

HBO Max先有高清睇

我上網睇
剩係買返自己鍾意既合集
下下追期數買好易中伏

Ww dc batman jl
呢四個ongoing由n52儲到宜家
有時儲下d mini series 其他就算

咁on9

自從當年超粒方吹到last Jedi 係Star wars版黑暗騎士
呃左我入場我已經覺得佢一係戇撚鳩一係收左錢

大眾覺得垃圾嘅佢就擺上神檯

黑衫型到想買figure
hottoys會唔會出

不嬲傻仔黎 成日唱反調懶係見解獨特

BVS有講過咩

但係調轉咁諗 冇大超今次都輸咗
有大超又驚佢25 冇大超人地打黎都輸硬

其實佢宜家都肯補拍 點解會話佢唔肯拍？

覺唔覺cyborg今次套野都係怪怪地咁

仲要佢係Flash standalone仲會出

仲係好嬲佢咁樣捧呢套毁望童年既星戰8
條仆街仲要知道柒del埋片 得返bilibili可以鞭佢屍

佢以前評論Game of Thrones 已經尷尷尬尬 係咁拋書包 隔幾分鐘係到‘’根據XX大師既著作，XXX書提出既XXX理論，所以呢幕好神‘‘ 仲尷尬我year 1寫d Essay

Zack

好撚正

印象有提高
唔記得出處
亦都有可能記錯

提過

想做到 deadpool 咁又唔夠盡

爭好多皮反而haryle quinn 套standalone animation好撚正

留個名
岩岩先訂左HBO GO來睇
我一次過係iPad睇
睇完感覺比17年版好太多
果陣記得17年版係戲院睇
本來睇完Zack 唔做導演後的消息都預左差
點知果陣睇完都完全頂唔順
尤其係當年勉強加所講嘅笑位同埋係咁加Batman力不從心的畫面，我覺得要顯示Batman年紀大唔係咁寫法
而且上一集先打完超人再打lex手下再打doomsday 都無咁差體力，簡直亂加亂寫寫衰佢
今次版本我覺得長但明白今次係Zack盡量想俾觀眾睇哂先整到咁長
如果當年係3-3.5小時Zack版我諗都會好睇好多
而且部份劇情都因為今次個長度解釋清楚返哂
Flash 同cyborg 果幾段當年點會咁cut法

Snyder cut 個網站好搞笑，有個位寫左Henry Cavill’s upper lip will not be CGI.

WB仲肯搵ben做bat man？

無計 WB俾佢Budget唔算多

Do you bleed

Homelander

點解會錯髮型

仲有好多頭髮

Joker又唔似會聽Darkseid支笛，佢追求混亂點會認同Darkseid個種獨裁

慳皮用返之前果啲

可能佢認為Darkseid plan可達到佢目的呢
希望拍得成2睇下發生乜事

大隻過超人唔知幾多倍都話唔夠大份

有無睇過動/漫
單手捉起超人

未必 WB根本有心搞佢

我明佢意思
Thanos係虎背熊腰啲 darkseid係健美身形啲
不過算啦 呢世都唔知仲會唔會睇到darkseid 係電影出場
Darkseid 話要準備艦隊去地球變到好似「去大都搵我」咁

點解？

點解最後會講講下講打黑化超人
唔係好明，有冇清可以解釋下

本身New 52已經唔關原著事啦

你講個件係n52時間線

d lines差撚到嚇死人
hollywood 既director

Batman心理意志都去到變態既地步
Scarecrow Poison Ivy啲毒都對佢無效
Mind controls 呢啲都有抗性

不過主要都係睇劇情需要

N52直頭係巨人添
JLU都明顯大隻過SC版

佢唔床上柯屎咪好囉
繼續做mera

唔洗明，純粹係fan service

其實真係可以用because i am batman 解釋晒

有一班人覺得batman 係套野唔夠屈機，作為fans 我覺得已經比2017版好好多已經夠

漫畫之後係咁發展

N52唔關原著事
講得好 我鍾意呢句

因為對一般觀眾黎講
Batman無超能力無強化
好打極都有限
但對於Fan黎講
Batman係突破哂人類既極限
係全能力Max既角色

想知女俠條繩對佢有無用

WW會俾佢綁返轉頭

除咗dr Manhattan整個rebirth 出黎
New 52 有啲咩係關正傳事

SM

我以為係跟Injustice 個走向，超人條女死左之後就打超人

捉住條繩佢都係話自己叫batman

我以為係injustice個走向

我諗女俠都係會自願俾佢綁添

又去印度洋揾過囉

講真 無兩手準備就復活超人 已經唔似漫畫batman

睇過有解釋話bruce對超人死好內疚 唔想再對佢用武力 所以先無準備到 睇返bvs劇情 其實都合理

BVS劇情一開始都唔符合漫畫Batman
漫畫一定係睇穿Lex 將計就計

外國啲人咁憎Amber Heard咩

因為Lois 係老爺屋企出現

屙屎女人

近排咁撚多醜聞，全世界都唔鍾意佢啦

惡人先告狀，打人話自己俾人打

Mortal嚟仲想點

Batman is legend

Batman諗野應該係最周全既人
印象中佢好似整哂咁多英雄既個人資料寫哂每個人弱點包括自己
無可能會咁戇鳩

癲撚到

DCEU既Batman唔係你認識既Batman
Bvs俾Lex luthor撚狗

呢套電影唯一拍到既就係佢近乎所有地球科學知識都識
跟住無了

最尾joker 見batman 拎咗張卡點解成個人呆晒震晒，係咪估唔到batman 真係會同佢合作，令佢覺得batman 已經唔係佢心目中嘅batman?

點解我上網睇果D都係細畫面(類似正方型咁) 佢係本身咁定係片源問題

4:3
平時係16:9

Batman敢殺佢先估唔到既機會大啲

超人可以做綠燈俠了

架機唔識飛要cyborg 幫手fix

因為Bruce Wayne只係面具，Batman係本格

睇完超粒方 條友真係痴撚線
呢套點都好過原版 我都覺有d地方冗長 但其實Zack絕對可以選擇放一個再cut 得3個鐘既版本出黎 節奏一定會明快d 而加係為咗送份禮物比fans先放呢個版本

唯一認同係Martha搵Lois個位無必要擺火星人偽裝既情節 就咁講佢2個之間嗰種家人既愛同對Clark既思念會好睇d

總知就係變咗唔係佢心目中嘅batman

想知如果打 joker係咪都係繼續坐係度得個望字

其實Lois同真martha係超人復活後再見返，講起上次visit嘅話，咪已經發現到個個唔係真Martha

又無講大話既

咁事實暫時未有一套影視作品完全拍到漫畫batman 既 Batfleck起碼fighting style最接近漫畫

武力100 智力50

其實拍到batman 係greatest detective 同master tactician一面真係好難

兩套Batman 電影撞，WB肯唔肯呀
唔係話羅拔仔Batman 唔好，當初點會諗到開套第二個宇宙Batman

因為會拍到變左Batman series

The Joker都唔同宇宙
其實無關係
美漫不嬲多元宇宙

Rebirth好似係wally突破返左黎面產生？唔肯定
N52就係dr Manhattan搞出黎

其實係 不過到嗰刻都無所謂啦 反正最愛既Clark返咗身邊

你想講係Wally計劃通？

我自己覺得呢個batman 老左唔係巔峰 而家咁樣反而合理少少，要搞到好似漫畫個batman 真係太勁 雖然fans 應該好想睇佢開外掛就真

係⋯條友仲Joker過Joker

我都係咁諗，感覺似如果自己連續都做錯兩次決定自己死左佢就算

Superman抱住Lois飛超音速點解咩事都無?

What is your superpower

I am rich

今集已經開曬外掛啦⼀個人清曬兵仔 100%命中 100%閃避

speed force

Batman開幾多套都得架啦 實收既

Lois都有speed force

兵仔：我打撚中閃電俠都打你隻蝙蝠唔中

搵年輕版x教授會唔會好d

點解超人識飛？

跟漫畫設定 超人識飛係因為可以控制力場
如果硬要解釋 咪超音速飛果時 超人用力場覆蓋左係Lois身上 Lois咪咩事都無

我個人覺係因為 Batman話HQ臨終前叫佢殺 Joker果陣要慢慢嚟 先知原來HQ咁憎佢 (我諗佢以為HQ係世上唯一愛佢嘅人)

跟住就 denial，話 Batman爭啲 fake到佢

利申鳩噏

想bill burr做

Dllm笑撚死

Barry 好似24小時對左草咁傻笑

隊

Lois is the KEY

有野唔明,
Cybrog 睇到既未來Darkseid 做瓜左Aquaman,

但knightmare show既係 Mera問 Batman 點解帶埋Deathstroke 走, 係佢殺左Aquaman

咁係咪代表兩個未來？

但cybrog預見完, 隻船個電腦好快話未來已既定好 ...........
有冇爸絲理解到 會點？

大超咁樣打真係覺得同mos bvs 既佢唔同，但諗真啲如果俾steppenwolf 起身咪仲危險

有明示暗示係deathstroke殺咩？
佢意思唔係講緊超人累死海王？

最大問題係唔太做到lex老謀深算個面

有講係Deathstroke 殺咩？

普遍大眾都好似撐Johnny Depp，得返Feminazi 撐amber heard
連接手Grindelward 既Mads Mikkelsen都表示話鄧Depp 可憐，會努力做好Grindelward 個角色

唔明點解要做到瘋瘋癲癲，搞再好似係到扮joker 咁

咩呀mera唔係講緊superman咩

真人係2011 真係認左有對住草拍戲

我覺得X 博士做會似d, 因為而家batman 係後期batman,但lex 就好似新人天才初出茅蘆咁
所以而家個lex 同羅拔柏迪臣做對手好d, 新手batman 對
新手天才奸角

好想問一個問題 Green Lantern可唔可以用戒指整一粒氪氣石出黎打超人 漫畫有無試過

Lex係超人宿敵wo
唔係Batman

屌，自膠，打錯晒
成日諗住佢fake 鳩batman 同batman 入監獄搵佢

有時好難怪要拍出腸

雖然一出場果陣似玩玩下
但去到監獄鏟埋頭果兩場戲一冇笑笑口成個氣場認真哂感覺已經唔同哂

唔關deathstroke事，個度Mera純粹講話要幫arthur報仇，應該係俾Darkseid殺

嗰幕係呀，但而家係遊艇個樣又變返玩玩下咁
不過佢個樣始終冇咩佬味，唔夠老謀深算feel

唔夠老係爭小小

私心覺得想Woody harrelson 同Stanley tucci 做，後生啲就Harry Melling同Nicholas Hoult

大家心目中Lex係一個中年光頭佬，而且好穩重

導演版有解釋返 d人會以為佢係癡線 唔使上court 直接送去精神病院

搵拖丹做100% match

唔係講緊超人/Darkseid殺左海王
所以佢話Let him come 話要幫海王報仇？

我覺得Harry Melling 好謎語人feel, Nicholas Hoult 就稻草人

完全無分別

係。但有巴打誤會係Deathstroke 殺

咪住, darkseid 係海底唔係插死左aquaman 咩？
sor..1999,但好想清楚番兩part預見未來既劇情

Riddler 同Scarecrow 都係Batman 奸角，係DCEU可能要揾返個老少少 一直覺得Adrien Brody 幾似riddler，夠瘦夠高

我覺得句let him come 係因為
超人背叛>所以JL 唔夠抽>水行俠比darkseid 殺死>所以要搵超人報仇

屌不如搵埋拉狗 賓施馬客串做佢d𡃁

明了,
thanks ar....睇黎要煲多次

賓施馬可以做Bane

導演係咪偏愛ww, 今次出場有嫪毐式女版叫聲
唔洗下下登登登登登登登登!!

哩個解釋幾合理

見人問哩個問題就稔起隔離f+ws
一個普通人戴個眼罩可以飛到上飛機頂又可以高速飛行急停轉向

嫪毐式 bgm真係好煩雖然ww個 action sequence型左好多

但GCPD比人踩場係指定動作

其實係，好多villain係Gotham已經成熟左好多，但bruce仲係個teenager

GCPD季季都俾人屠

我都想綁gal gadot

玩arkham series真係有嘥呢個feel

漫畫Batman連Cyborg 都hack到
呢個真係不值一提

巴打記錯咗次序

係Mera講 let him come 等我拮死佢 意指superman/Darkseid
然後串Batamn無愛過人
Joker講一大堆嘢串Batman
Batman講HQ
然後deathstroke問Batman： 點解仲要帶住joker呢個痴線佬
然後紅眼超人降落

Weekend 睇0左兩次 , 正L到
大家覺得有冇可能restore到 Snyderverse

岩岩睇完仆街好睇過之前果版咁撚多

一開始大家都覺得冇可能推到snyder cut，但fans 嘅熱情同努力真令件事真係成功到faith Alfred faith!

我以為你係話我理解力差

想睇zack拍deathstroke既fight scene
其實原本搵Gareth Evans拍deathstroke
聽到都出出地水，居然可以無左下文

想問zack呢個版本有無咩場景係重新搵演員拍過?
最尾沙漠batman 同joker果場?

...

Zack之前實牙實齒話WB無打算拍落去
宜家又話無人知未來會發生咩事

HBO max一定想繼續拍落去
反應咁好係Twitter trend左成日

想知鬼佬啲反應係點？例如Reddit啲美國巴打點講？我本身無咩期望 但呢個weekend睇完覺得好正 好想繼續睇

2021 年好幾個鏡頭都覺得佢好可愛,好似隻水牛仔咁

基本上個個都讚 真係屌既唔多

有冇人覺得龍珠係抄超人
悟空身世100%Match超人

呢個講左好耐 應該係致敬

其實有冇人覺得隻卒仔打中鳩跑嘅the flash真係好撚勁

咁菲利咪係Brainiac

didnt see that coming

如果Flash係恆速咁跑 唔算
好容易預測到佢既位置
加上支cannon射Laser應該係光速
Flash避唔切

17版cut到咁撚樣係咪痴左線

Flash好慘、叉緊電畀雜兵偷襲
跑得慢反而未必中招
依家鳩射都一定中
(情況如隊隻手指入單葉風扇咁)

其實佢光速咁跑緊一個圈 有無物理高手解答吓係唔係點射都會打中

照計應該deadshot呢類先打得中

唔係 佢跑速未必去到光速
而支砲會打中佢代表支砲快過佢
如果唔係佢完全有時間避開

joss 版得1/4係用左zack拍底嘅 footage

Xi: the world is too separate to be one

weekend睇完覺得好精彩, 準備睇多次, 好正

好想睇下集呀(如有)

改fun tone本身啱唔啱DCEU嘅風格都算，Joss加落去嘅笑位都係好低俗 e.g. Flash掂到ww個胸，Batman 同superman 講I do not not like you

係....有幾個shot 眼仔碌碌咁

見darkseid 果陣水汪汪喊撚左

仲有WW句 i am a beliver同大超向big fan of justice

打咗幾百次

問題係佢top speed跑圈
其實係咪即係佢自己跑翻去同一個spot食炮
即係好似佢點跑都會去翻圓周上面嘅同一個點咁
隻卒只要向個圈9射就OK

之前院線都唔知做乜鳩
Mos 同埋 bvs 個配樂咁唔高質唔用
走去搵個過氣廢老出黎

Danny elfman嘅編曲風格又係唔夾DCEU

有睇過Xmen Quicksilver 個幕就會明
你子彈慢打過黎唔會有力傷到佢
只有快過佢先會傷到佢

淨係佢地圍著個老母盒呢段一播個BGM已經濕咗

flash: are you gonna say it? because I'm not gonna say it
(音樂響起)
cyborg投射個red cape

Hans Zimmer
What are you going to do when you are not saving the world

呢段真心扯左

咁玩法係唔係 AT&T 想 zack 拍埋落去而 zack ok 的話 wb 冇得 say no

呢兩句真係打曬冷震

不過quicksilver 唔係要谷到去top speed/充電
而JL之前已經show過呢個flash仲係戰場新手
跑快D一唔為意/要避招都會仆街
top speed 新手flash開盡turbo轉唔到向 / 無留意有炮都合理
應該同你開架跑車開盡turbo直衝後 避唔開馬路上個呀婆一樣道理
唔係因為個呀婆跑得快

係

呢條L樣夠膽死照搬Avengers元素落JL度

Flash 訓 WW胸 (Hulk訓 Black Widow)
Cyborg 心口轉圓形reactor (Iron man)
超人搬大廈 (AV2 升起成個城市)

第一次開會就互串嗌交
WW batman Cap Ironman

咁真係要靠fans做靚條數
snyder cut幾時出碟

但我都諗唔明可以點接snyder verse
batman reboot已經拍緊
superman又敲定換人 仲要搵黑人
得WW aquaman無換
flashpoint吹撚到2046
最iconice嘅換晒人點扮無變繼續?
我驚就算係用zack個storyline
都係WB另外搵人拍 結果都只係joss 2.0

Multi-universe搞掂

Cyborg係變漫畫look姐

啱呀
新batman同joker都唔關DCEU事啦
你有你拍 我有我拍JL囉

你放慢啲諗就明
一架車時速70兜緊圈
你跑埋佢係撞佢定俾佢撞
只有你快過佢先會係你撞到佢

如果今次HBO-max掂
希望at&t攬Zack啦

咪玩
接近光速
俾你打1億次都未必中
個卒係睇到同計算到亞光速軌道

未來仲未定好

但粉碎嘅係阿婆
唔會係跑車

會鬧嘅應該得兩種人
一種就嫌時間太長
一種就眾人皆醉我獨醒

好小朋友終於得到大人注視既表情

ww1984
已經冇可能接原本個宇宙

隻炮一定唔會係光速
因為Batman 近距離都避開左幾次
Btw我都幾鍾意Barry 中槍個幕
見到佢忍住痛咁同Batman 講I’m fine
先發覺原來佢除左係superhero之外
其實佢都係一個會怕痛嘅普通人

陰功，Ben有套Argo係Oscar best picture，Joss就無拎過獎 想象唔到Ben果時咩心情

仲要之前Cyborg演員爆幕後Joss啲衰嘢，跟住今日就見到HBO放咗段幕後花絮係Zack同六子勁fd Joss嘅電影事業應該玩完大半

睇片feel到Zack真人應該係好nice, 見佢收養咁多仔女應該真係hv a big heart

冇話冇可能
有咩講唔通就話speed force做成就得
漫畫成日都咁玩

好期待佢套喪屍片

希望有JL2

問題係飛埋去嘅係激光炮唔係我

要中到架跑車根本唔需要跑
佢必經之路上放幾粒釘就中
(如上 圓周上必經嘅同一點)

parademon又唔係射個呀婆出去
laser beam又唔識痛嘅

條光頭佬好似真係玩完見有唔少report話佢有份既project 都做做下就走 老婆仲同佢搞緊離婚 又有唔少人岀黎話比佢性騷擾過

但肥ben henry仲肯拍?
定係真係要靠timeline / multiverse去justify換角

Barry 光速跑圈屌自己屎眼

cyborg個演員開心到 道氣谷鳩咗幾年終於訓得著

xmen都識day of future past

完全feel到佢幾興奮

俾著我都嬲
戲份咁撚重，17年版cut到變垃圾

戲院(imax)上機會大唔大？

17年版cyborg根本就可有可無
Zack cut成個人物故事立體晒、有晒成長曲線
Flash又係一樣

好想一齊鳩叫
(其實係咪私人影院)

多得WB啲屎忽鬼唔少，搞到成個SnyderVerse冇左

Welcome to brazil

好鬼正
一齊大叫run, Barry run
諗落都興奮

官方WB就無乜可能
包場播機會仲大啲

唔大啦
4hr夠佢上兩套戲
4hr場次彈性又細好多
除非佢覺得4hr收翻double一樣有人捧場
值得犧牲其他場次

外國Youtuber都有講, ZSJL開頭Wonder woman爆入銀行果幕, 係無0左 2017戲院版 zoom埋Gal 個ass到0既鏡頭
Joss真係好L cheap, 諗住靠呢d討好觀眾 (雖然真係幾正)
就係睇呢d細節都知個兩位個class完全唔到

其實ww係咪一樣可以肉身擋子彈？

佢條索氪星人扯唔扯得斷(唔記得點串kyxxxxx)

原來warner media同wb係兩舊野黎

無敵台詞

brucec wayne啱啱recruit完Flash之後落飛機個陣，Joss版直程close up ww個ass

換佢做都好

Run barry run

我對佢印象停留係twilight
睇人話佢做戲其實幾好
睇trailer個feel都唔錯
希望結果出嚟好好睇睇啦

我都記得呢個shot

(不過gal gadot真係好正 dat ass+皮褲 )

講真佢係做得幾好
死老豆個滴眼淚
仲有變咗cyborg之後講野都多咗種機械感冰冷感
最後講I’m not broken and I’m not alone
真係比佢感動咗

同flash d 互動
冰冷得嚟又好19

cyborg aquaman flash成日互串 鳩得黎好正

“Dad, whatever happens, I want you to know...your kid was one of them, Dad."

無睇佢套lighthouse
但係睇Tenet真係進步左好多

大家都想要大姐姐

見到有人話17好啲依段

flash: with the power of love?
cyborg: barry

唔得（漫畫唔知）
如果得佢就唔駛用護腕擋子彈

超人其實睇唔睇得到佢係火星獵人

睇完snyder cut最深刻係cyborg條線
真係完整番哂
當年戲院睇果個version, 第一感覺佢都係個二打六出黎湊人數咁
睇完呢個導演剪輯版直頭會令人愛上呢個角色

ww個到其中幾同意
gg本人自己都係女權撚 近幾年都出過嚟講話啲女角嘅衣着其實唔需要咁性感之類嘅說話
點知一睇zsjl, 啲裝束淫撚到

因為佢覺得ZSJL版太血腥？

柒頭，護主到屈人p 圖，覺唔覺得自己弱智？

zs 係JL刻意cut走ww d蘿＆拋撫媚畫面
last段係batman車打d怪後撫媚笑都cut埋
even係就算佢拍果d
估佢應該睇完ww84後先咁做

但我見佢背隻中左粒子彈淨係叫左一聲呀就轉身繼續

血都無流過滴

Justice League a.k.a Steppenwolf homecoming

肥ben都唔拍啦

有個位幾有趣
超人打到steppenwolf落街
ww敲手鐲前笑左笑

其實ww好好戰
但個下笑有啲awk

打doomsday前都有笑

但係佢既cg一樣好撚流

henry好似肯拍

啲慢動作唔鍾意呀

應該保留喎

可能Zack令佢回心轉意

如果 At&t 開口比肥 ben 任搞唔干涉創作

佢都on9

有啲慢鏡係over左
最尾boss fight ww有一下跳起凌空同steppenwolf互砍

The flash 個Barry 仲跑得型過電影版

老老柒柒the flash件戰衣texture改到superman個件咁就好完美

而家件衣好似綁埋幾舊鐵片咁

你唔好話
我有兩個鍾意睇superheroes 片嘅fd ，兩個都勁屌2017，跟住睇完ZSJL，一個勁鍾意，一個都係屌

MCU嘅盛世影響咗一班本身唔識睇戲嘅人，佢地唔識欣賞d非MCU套路嘅片

屌你老母睇完好撚嬲 上映嗰套究竟咩狗屎垃圾嚟 1984又係垃撚圾

佢自己拎d爛銅爛鐵整邊有錢呀整咁靚大佬

唔係引戰 但真係有班友覺得comic book movie唔好笑 多文戲就係悶 唔好睇

#538已經自首，不過佢個紋身係為養女紋，都唔應該攞黎入佢囉，佢真係小有值得respect嘅導演黎

Leto 自己本身套戲明明冇份
仲要過去幾年飽受批評、俾人笑
冒險幾分鐘片段內要演技爆發
除咗佢好信任Zack 我真係諗唔到有咩理由會肯拍

之後因為相遇左之後會改件衫設計, 同開始自稱Flash

雖然好似有人屌過藍電唔跟漫畫 但我覺得藍電型好多

有無漫畫巴打解答到我呢個問題

各有特色
不過其實future flash都係藍電

佢套衫其實幾型 唔係爛銅爛鐵黎架

呢part d畫面仲震撼過水行俠係水底比水溝族追個part

所以watchmen先咁多人屌

Zack Snyder‘s Justice League 劇透討論區 5

想繼續睇

好希望佢solo 會提下呢段
跟住叫自己flash

配埋flash嘅專屬bgm
真係睇到起雞皮